# Price Filter

Приложение для отображения актуальной информации по продаже предметов с помощью bitskins.com API.

## Установка

Распакуйте архив с программой и зависимостями в один каталог.

## Использование

1. Запустите **price-filter.exe**.
2. Введите необходимые данные во вкладке **Настройки**
3. Ткните **Загрузить** для загрузки данных с помощью API в программу.
4. Измените данные. 
   - Измените значение на указанный % для выделенных полей в таблице
   - Фильтрация данных доступна во вкладке **Фильтры**.
5. Сохраните таблицу ткнув **Сохранить** во вкладке **Список**

## Авторы

* **Andrey Trsv** - [trsv](https://gitlab.com/trsv)

## Лицензия

Этот проект лицензирован по лицензии Apache License 2.0 - подробности см. в файле LICENSE.